\begin{song}[remember-chords]{title={Ptič}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
/ 	C     E \\
Le še enkrat mi zapoj, \\
Am       A   A7 	Dm Dm7 \\
pisani ptiĉ o svoji dragi, \\
Dm     G           C \\
ki na vetru valovi, \\
F     Am Dm   E E7 \\
se v bistri vodi gizdali.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am           G 	C     E E7 \\
Samo še enkrat mi zapoj, \\
Am     A   A7 	Dm Dm7 \\
pisani ptiĉ o moji dragi, \\
Dm         G 	C \\
ki so jo božali odmevi \\
F        Am     Dm \\
tvoje pesmi, skoz' megle, \\
Dm7 	E  E7 \\
vsako noĉ, vse do dne. \\
Refren: \\
E7 	Am \\
Tam nad vodo \\
G 	C   E E7 \\
vsako jutro vstane dan \\
Am 	G \\
in prešteje zmagovalce \\
C            E E7 \\
in žrtve noĉnih sanj. \\
Am \\
Tam nad vodo \\
G 	C \\
se še vedno svet vrti, \\
E 	Dm       F \\
in odnaša sanje, \\
E 	Dm \\
ki si jih zbudila ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dm Dm7 E E7 (4x) \\
Am      G 	C     E E7 \\
Le še enkrat mi povej, \\
 	Am         A   A7 	Dm Dm7 \\
tulpika bejla v temni vodi, \\
Dm 	G 	C \\
da vsak tvoj cvet se krasoti \\
F      Am     Dm \\
za vse dneve in noĉi, \\
Dm7 	E        E7 \\
za vse drage, ki jih veĉ ni. \\
Refren \\
G C E Am Dm E Am
\end{kitica}

\end{song}
